有冇試過比成班friend排除在外？

同成班friend日日都玩開，點知呢排開左個line grp 但又唔add我入去，搞到我變左外人咁

係咪一直唔鍾意你

認真 咁你要檢討下

平時大家都有講有笑ga, lunch 都會一齊食飯，不過講返line grp d 話題我又變外人咁

冇講有笑唔代表同你熟

這樣還叫做friend嗎